【iPhone 8】記錯零售價以為先達有平貨執 白衫男高興5分鐘

以往蘋果店有新電話登場，先達均有大批「果農」等待出售手機，惟下月有記念版的iPhoneX登場，加上貨源充足，今日先達的「炒情」慘淡。

十一時許來到先達廣場的譚先生，看見有手機店的金色 256GB iPhone8售價為8,200元，由於他誤以為官方零售價為8288元，於是爽快地交易，以為從中「賺」了88元，更即場露出勝利者的笑容：「上網睇資料，知道無得炒價，原本想買上台機，但先來博一博，所以有心理準備。」惟5分鐘後，譚才發現手機原價為8,188元，即要「倒蝕」12元才買到新機。但他強調自己並非炒家，即使買貴12元也未有失望，並即場入卡使用，指仍會「開心換新機」。

先達數碼店員連小姐表示，今早開場已不見以往人山人海的「畫面」，該店亦未有人客前來「放機」，場面顯得冷清：「你睇入嚟放機愁眉苦臉，我宜家都愁眉苦臉呀。」

好撚柒

嘩

好尷尬

但係AOS係用家既惡夢

柒左兜

證明正常人都唔會去先達買機

寧願去St都唔幫班蟹貨巴打接貨，抵撚死

正常人都唔會用apple

戇尻尻 生勾勾

都話唔好笑佢lor

睇人仆街 香港人至愛

笑到痴線

一部無得炒既機都仲要食炒價買到底係咩玩法

12蚊姐
搭車過海都唔見左啦

信用卡積分，同保養都麻煩

時間成本.....

先達而家唔係賣iqos既咩

點解要幫？？？

先達狗賣機俾佢果陣個樣
心諗： 水魚

點解要幫你班撚頭接貨先 有得賺時唔見你班撚頭分啲俾人 炒燶變曬蟹貨就想搵人接

弱撚智用iPhone proved

ST 賣得仲貴過apple store, 點解會有人去ST買？

ST一部先賺$12咁少？

自己柒左炒唔起就扮開心使用

好多啦
蟹晒

仲要舉起手指公

慳88蚊本身都唔值得高興啦

所以柒到俾你見到呢編報導

無單

先達真係多謝你 咁都有得賺

on9 啱啱兩點幾去買apple watch仲見到walkin都仲有大把貨

$12蚊少事啦 先達狗只求打個和 大家開開心心玩新機

......

唔洗蝕已經偷笑
正常人點解唔去apple store買
你ST又唔係平

100個呢啲傻仔先賺到1200蚊

因為條友唔係正常人囉

後門貨黎，有折扣的

先達狗快撚啲執曬佢

買8000蚊電話但可以為$88 沖昏頭腦

游b你好燃得閒喎，唔洗還錢俾政府